{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 더 뮤즈 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 宿泊料金は基準人数によって異なる場合があり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認してください。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 もし提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益に対して当社は責任を負いません。 入室のご利用についての詳しいご案内は下記の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基準人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は基準人数によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約を進行する前に入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否になる場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合で予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更された場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益に対して当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用についての詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室のご利用についての詳しいご案内は下記の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 408
    }
}